義海價$10收華為p30 pro

高於市價

大你100

垃圾都值10蚊? 我出1蚊

咪做壞市

義海豪情

$500

501 跟機

我出$501.5